達哥已表態，反達又輸

達哥

到左呢刻就唔好放大個別人士立場

企開啲啦

牙路 唔好撚搞咁多嘢啦

咪撚理個on9打機佬啦

佢得罪我我會不停幫佢拉仇恨值

邊個在意啊 你養狗咪開post搵attention la dllm

邊個仲講達哥就屌佢老母，係咪分散注意力

迖哥：係雞蛋與高牆之間，我永遠企係雞蛋一邊

唔記得講係金雞蛋同民主牆

依條仆街比藍絲睇啦

邊度有表態? 冇追開

樓主幫達狗拉仇恨

見人地toy屎表態完就跟風？

笑波條撚樣是但講兩句當表態
食屎啦

樓主三毛 block啦

你再針對我我唔排除同你搞大佢

迖狗7宗罪
1.出賣backup佬
2.中資公司
3.賣支那game 廣告
4.用殘體
5.唔表態
6.香港危急時機仲去e3
7.補飛hea 鳩兄弟